又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水

國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生,每日開佢page碌落去佢轉咩你like & forward就得

小白鼠

推！堅持✊
燒佢老闆

推

支持

push

Push

推呢個

Bump

有小白鼠先生嘅post我就推

good